====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: certes l ' espace disponible est plus grand , alors que , dans le centre , beaucoup de bureaux et d ' ateliers sont tellement à l ' étroit que certains ont toutes les caractéristiques du taudis;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

